想問下有冇2k,144hz,24寸mon好介紹?

Budget係$3000±500

s2417DG

我賣緊PG278Q 2手
2K 144 仲有G SYNC, 3200, 岩唔岩

想問下巴打有冇保/有冇咩大問題?

冇保呀, 但完全冇問題, 冇死光死點加任何MON上既問題,
純粹我換MON 想放左現有MON
可以私保幾日,確保你冇問題

Ching諗住賣幾多?

我上面寫左3200呀, 睇下你岩唔岩啦

sor 眼殘 不過介唔介意send幾幅圖嚟睇睇

Telegram me

雖然我知道會俾人屌死
但我覺得呢個MON幾抵屌玩

哦 呢條片我都有睇 覺得不過不失

加咗 等你

去京東 買aoc

1000蚊度買黎玩下我覺得可以接受嘅

2014年既MON,$3200貪心左D WOW,
一隻無保既PG278Q
你自己睇出面賣幾錢,
同埋MON建議唔好買二手

你啱ching

大陸佬洋垃圾點同港行比呀 成日亂黎

洋垃圾可以係退貨，可以係翻新，
但港行三年無保二手就一定係舊野

我自己都買咗個
今日送到
希望無伏

on9仔，咁你覺得呢位巴打開$3200係咪好抵買啊？
一隻用左3年以上，無保既2014年mon，全新都係賣緊$5000頭

等師兄review

可唔可以掛牆？

唔可以

左邊新 右邊普通舊Mon

用緊16k桌面圖
的確有分別
平民性價比Mon